[水魚] 通馬桶通咗 $4800 係咪俾人擋

自己試過幾種方法 廁所通渠貼 自己泵 都攪唔掂
就call 師父嚟整
第一次鋼線機通唔到
要同多部高壓機就要收4800

劏呀文盲

擋

自己搞唔掂嘅話呢啲錢係要畀人賺

sor9 巴打

咩原因塞左先？ 佢有冇講

樓主柯左舊石落馬桶啊？

係咪搵部高壓水機插枝野落去通
屋村term contractor見過都差不多咁既價
不過佢個價係講緊用鐵枝了下了下都要成千幾二千

兩個人人工 千零二千
車部機來回既運輸費 三兩百
當租部機 一千幾百
加埋人地公司燈油火蠟 賺番你一千幾百

好似差唔多

利申 工程判頭思維

開完價先通 定 通完先開價 ？